請問屋企wifi網絡幾部腦點共享文件？

屋企有兩部win7
1 win10
有時想文件共享但唔太識整
想共享一個file
有冇巴絲教教路

最平最方便，就一定係Google drive.
如果你個file size大，又或者好多野，就買個NAS 整network drive.

如果好少野就用USB啦

想共享影片

share 1部腦個 folder 做 smb folder 黎共用

smb

有冇長開邊部電腦
一係router插隻usb
得10MB/s但係睇片幾夠

可以win7 夾win10?

網絡上的芳鄰聽過未?

冇
有時想廳電視部win7睇到我間房win10入面d電影
上網睇共享文件都複雜下

放上youtube咪得

咁簡單都唔識
不如你買My Cloud Home
一千蚊有找仲可以放下片放下相

Thx